武漢男子身患肺炎，得不到醫院救治，不想傳染妻兒而跳橋自殺

2月2號，大陸資深媒體人曹山石twitter披露咗武漢冠狀病毒感染患者自殺嘅悲劇故事。

事發2月1號傍晚5點半，壹個感染新型冠狀病毒嘅武漢男子喺橋上跳落自殺。佢喺自殺前喊，好sad，好絕望，寂靜嘅街道，佢出盡力聲，心底刺痛。
男子畀感染咗冠狀病毒，屋企唔留咗，驚感染傳畀老婆同個仔，但醫院冇床位，佢借屋住。佢想去睇醫生，冇車，要行好遠好遠嘅路，佢體力已經唔夠，而家佢肚餓，生不如死。
目擊者感嘆，“男子縱身越過，了卻咗世間所有恩怨。”目擊者報警，嚟咗架潛行獸，差佬叮囑話唔好喺網上發布消息，目擊者聽後“自己含淚笑咗”。

支持香港醫護
聽日一齊罷工好唔好？

來生不要做中國人了

好似biohazard d 劇情

醫院無位
屋企唔敢返
又病又驚又餓
突然間覺得真係好慘

之後老婆仔女已經確認中武漢肺炎

死左仲好 支那人起碼要死一半先對得住全世界

武漢自從封城之後真係變咗人間地獄
物資又唔夠 醫療設備又唔夠

咩計劃都冇之下就封撚咗
留班人係入邊自己死

點解唔做番d野先跳呢？

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

屌 不如去上海北京傳比支共黨員，再傳比習近平啦

中國人到底醒未, 令到你地無日有好日子過 係中共政權, 一日唔推翻佢 你地平民百姓係唔會有好日子過

你覺得佢可以個人離開武漢咩？

要怪就怪支共

唉 算啦
呢個真漢子 死都唔要累家人 街坊

Rip
祝願來生不要做中国人

如果中國多啲呢啲男子漢

少啲腦殘小粉紅 ，口講愛國 全家起歐美既仆街

就真係光復中華民族偉大復興

rip

如果其他中國人都識得唔好累街坊傳染人咪好囉
RIP

下世投胎唔好做中國人喇，rip

土共本意就係咁
等人死晒個病就消失

其實都重有其他方法嘅，或者做一啲更有意義嘅嘢先死
不過有時諗咗去牛角尖就出唔番嚟
RIP

好噁心

到底真係自殺定「被自殺」??

rip

大多都是他們應得的.jpg

無可疑

大多數患者都唔會比入院測試嘅. 唔入院就無得確診,無確診就死咗嘅會唔計數.

rip 真英雄
呢d真心值得尊敬
希望佢來生過得好

一拳超人d怪人細胞

以前飢荒去到人相食都未必一定企出黎反

做過d咩咁英雄？

緊急召集因航MarcoPolo member！！

We may never know.

以血清洗自己的罪孽，善哉善哉。

好天真 解放軍殺完作個故仔姐，屌你香港前排好多人被自殺都係咁

去北京同習大大握手啦
同偉大嘅習大大握完手就全身充滿力量
咩病都好返哂

深圳披露中招屋苑好多都係千萬豪宅
最近海通果一家都係權貴有錢人
我懷疑好多窮人個案被隱瞞左

Rip
下世唔好再仲支那人了
Respect

好似d喪屍電影，感染左喪屍病毒唔想傳染屋企人自殺咁

武士道精神

病左話去差館丫嘛

慘佢老母 香港人仲慘

下世再做支那人，自殺多次

起碼報警傳比公安先叫真中國人

陳秋實仲話已經平靜
梗係平靜啦，住遠啲都去唔到醫院

香港人到底醒未, 令到你地無日有好日子過嘅其實就係中國人